香港應該要有一個坐到五萬人嘅Stadium

香港最大嘅埸地都係亞博 最多坐到萬二人 但其實好多演唱會/球賽都需要呢啲超大大型場地

Agger